對我來說，這意味著沒有超級油膩的蘸醬，沒有小題大做的分層吐司，絕對沒有涉及酥皮、鬆餅罐或牙籤的東西。 一個不會給你壓力的節日零食遊戲計劃|Elazar Sontag | 2020年11月23日|食客 
 在工作臺上撒上面粉防止粘在一起，然後把酥皮捲成大約8英寸長的長方形。 Christina Bernstein, 2020年11月12日|Outside Online 
 然而，《我有事要告訴你》並不是典型的政治吹捧文章。 《我有事要告訴你》不是典型的政治吹捧文章，凱瑟琳·沃爾夫，2020年9月24日，華盛頓刀鋒報 
 到20世紀60年代，研究人員發現，通過一種被稱為“吞吐”的過程，向地下儲層注入蒸汽或循環注入蒸汽，效果很好。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 它會以合適的音量播放放鬆的音樂，釋放出一股淡薰衣草香味的精油，甚至還會說一些冥想的話讓你平靜下來。 汽車將很快能夠感知和反應你的情緒Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月29日|奇點中心 
 它用的是法國食材，比如韭菜和龍蒿，我用的是酥皮酥皮! 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 即使是普通的鍛鍛者，如果他們在健身房附近抽菸，也可能會讓別人看他們一眼。電子煙:沒人談論的副作用 
 所以我們向你致敬，菲爾德先生，儘管我們還在健身館裡拼命追求你那波紋般的山脊。 王子菲爾德的黛米摩爾時刻:世界輸給了沒有六塊腹肌的運動員蒂姆·蒂曼| 2014年7月10日|每日野獸 
 在吹牛老爹的新mv《我想要愛》中，他緊緊地坐在一個看起來很不錯的鐵王座複製品上。 明星們，他們和我們一樣痴迷於《權力的遊戲》! |Amy Zimmerman | 2014年6月16日|DAILY BEAST 
 我走到空轉的鞦韆後面，輕輕地推了它一下。 Tina Traster | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 那是一件白色的絲綢衣服，當然，有一條長長的拖尾，也沒有裙襬——只是在後面裹了一大塊。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 它在餘燼中蜷曲著，扭動著，彷彿是個活物; 一股煙，一股刺鼻的氣味，它就消失了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 馬猛地向一邊一跳，老英雄還沒吸一口，那根漂亮的新菸斗就被打破了。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 荷葉邊又豐滿又蓬鬆，他緊張地把膝蓋往後縮，生怕弄髒了一泡。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 只要吸一口這種麻醉性的呼吸，就能使所有注視著他的龍昏昏欲睡，使他成為他意志中的睡美人嗎? 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。